GithubAppGtk - кроссфплатформенное (Windows/Linux/Mac OS) приложение по работе с Github, которое:

1. [x] Отображает информацию о пользователе (аватар, логин, дата создания).
1. [x] Отображает информацию о репозиториях (название, логин, дата создания/обновления/push, язык программирования).
1. [x] Отображает информацию о коммитах (дата, комментарий).
